各位手足呢幾日豬左幾多

Total loss
中興

自從二月大跌開始就愈輸愈多 埋單六皮

d車股好似中左核彈咁 炸到返返解放前

豬左$600

十幾日內賺左100%
星期一輸返果100%
呢兩日再賺返呢50%

10K

1300

三月尾開始蝕左165k，呢幾日先追返和

廢柴

3000

屌你

二個月先六皮算係咁
禾幾日就豬多過你

藥股 內房 科技都係
愈數愈多

好想知雲兄同麵神豬幾多

兩條契弟推左走右打空氣炮邊會輸

唔多 兩萬幾
總數係得三萬

請我叫雞 我比大行報告你睇

5000

內房我賺1萬